連囝明知咁多細蚊仔上連登，都唔肯搞下d賭波撚

遲早害死d細蚊仔呀 十幾歲就賭輸哂d書簿費
你有無良知架
為左賺錢呢d咁重要既事情你竟然置若罔聞

請救救孩子

投資都有錯

Ching ho ball

豬sir食花生

贏撚硬架喎=.=

豬蛇

豬蛇開金口

我十年前由小學六年級開始就上高登波台跟巴公公同賭撚學賭波，到依家已經有兩層樓揸手

計我話後生趁細早啲學好投資，唔洗一畢業就要揸兜乞食

投資比樓豬講撚到賭博
反智

樓豬唔抵得00後收入高過自己

擺撚明啦
垃圾

豬蛇沙展黎